今日坐車入機場 更加體會到由機場行到東涌再到青馬 係幾辛苦

就咁行都已經好辛苦 仲要個日打三號風 又落雨 d手足又攰又肚餓 更加唔知個時自己要行到邊 個種體力上同心理上既無助感 可以有幾難受

好彩既係 係咁既情況下 有一班家長突登渣慢架車去陪佢地 又俾補給佢地 依個情況正正係得道得道多助 而警狗去到邊都俾人屌到仆街 正正係失道寡助 依個長征 更加堅定我地既決心

時代革命
光復香港

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館